[心路歷程/長文］堂堂大男人響條街喊到震晒

小弟係一個fresh grad 90後，69出黎遊行完之後有個朋友問我一唔一齊612幫手送到會去添馬公園比人野餐，我諗左陣就應承左

我同女朋友講我有依個打算，佢話去就分手，我話你等我去完我再氹番你啦
（利申 大家唔好即刻話死港女早分早著啦 我諗佢係擔心我先咁 佢絕大部份時候都唔係港女）

612我如計劃去添馬公園送到會餐具，無奈3-4點嗰波被狗趕左去中環碼頭/ifc，我同朋友無晒野食餐具，傾左陣就各自離開左，因為我今朝要見工，原本都諗住7-8點會走

今朝見完工，我企左響條街到，個腦不停諗因為送中，好好既女朋友嬲左，連養到我肥絲大隻，我好愛既香港都可能會失去埋，我嗰時諗寧願做個非洲小朋友細細個乜都唔知就餓死，好過你比左個咁好既環境我長大，我大個之後你一野踢我落地獄，我真係忍唔到啲眼淚...

利申 朋友唔洗相認安慰我，我冷靜左先打依篇文，我會繼續諗方法幫香港 大家都加油 good luck Hong kong

Push

我以前都係不問政治
不過今次真係要走出黎
做個扮訓既人係好舒服既
但我真係做唔到

死港女早分早著啦

Aggar